男兒一生要經過,世上磨練共多少

張 衛 健